Напишите функцию для преобразования имени в инициалы. Это ката состоит из двух слов с одним пробелом между ними.

На выходе должны быть две заглавные буквы с точкой, разделяющей их.

Должно получиться так:

`Sam Harris => S.H`

`Patrick Feeney => P.F`